而家喺倫敦既巴絲打

點解今日西敏寺封路